有冇人一日唔搭港鐵就周身唔聚財

而家仲有97折我真係一日搭4次

鐵膠？

樓主五毛

熱狗最鍾意搭狗鐵

冇對過地鐵打j

唔敢搭太多 驚佢圍唔到皮 一日4次啱啱好

個狗鐵成個焗爐咁

痴線 就要幫佢搭多d先夠圍皮

今日緊第8次

巴士有針
只搭港鐵

港鐵都有打手

我搭親地鐵都好感恩好想喊 日日搭日日都享受住個學生優惠 咁有人情味既公司去邊到搵

你搭咩線呀 觀塘線凍到要著外套

呢樣真係，我識班老一輩都轉搭港鐵

粗略計過97折嘅話一個月最少慳到兩舊水

2蚊任搭巴士專線

最鍾意收工時間中環逼上車

匡智？

小妹每次搭港鐵都好驚比毒撚偷拍😞

入左d影腳tg group，發現九巴仲多癡漢偷拍

佢早前俾人起左底，牙伯來的

繁忙時間遊車海

樓豬有冇搵特西吹水

上次你射龍汁落黑絲腳俾我拍左片

條友上左管理層